覺唔覺叫雞玩毒龍鑽好戇𨳊？

次次鑽都想放屁

call XX麻友？

叫雞本身已經好on9

我都想畀麻友毒龍鑽

山口麻友